audi 張電動椅壞

無閂窗入左雨
之後而家張電動椅較唔到前後上下
點救？
2012 Audi a5

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九二九三 全港三罷 不見不散

2012
差唔多時候換車了